{
   "Find Employees": "직원 찾기",
   "Date Range": "날짜 범위",
   "Start Date": "시작 날짜",
   "End Date": "종료 날짜",
   "Quick Nav": "빠른 탐색",
   "1 Month": "1개월",
   "2 Months": "2개월",
   "This Year": "올해",
   "All Project": "모든 프로젝트",
   "Special": "특별",
   "Level 1": "레벨 1",
   "Level 2": "레벨 2",
   "Level 3": "레벨 3",
   "Tier 1": "티어 1",
   "Tier 2": "티어 2",
   "Tier 3": "티어 3",
  "Certification Level Requirements": "인증 등급 요건",
  "Availability": "가용성",
   "Settings": "설정",
   "All": "전체",
   "Fully Available": "완전 가능",
   "Partially Available": "부분 가능",
   "Allow Split Assignment": "분할 배정 허용",
   "Meet availability with multiple employee": "여러 직원으로 가용성 충족",
   "Allow Higher Tier": "상위 등급 허용",
   "Use higher tier staff when no match found": "일치하는 인원이 없을 경우 상위 등급 직원 사용",
   "Allow Lower Tier": "하위 등급 허용",
   "Use lower tier staff when no match found": "일치하는 인원이 없을 경우 하위 등급 직원 사용",
   "Allow Other Companies Staff": "타 회사 직원 허용",
   "Permit assignment of staff from other companies": "다른 회사 직원 배정 허용",
   "Allow-select Single Recommendation": "단일 추천 선택 허용",
   "Select & show only one recommendation": "하나의 추천만 선택 및 표시",
   "Confirmed Staff": "확정 직원",
   "Leader": "리더",
   "Confirmed": "확정",
   "Unconfirmed": "미확정",
   "Kim Jinho": "김진호",
   "'Daehan Construction": "'대한건설",
   "Level 1 Unconfirmed Period": "레벨 1 미확정 기간",
   "Choi Jiwon": "최지원",
   "Recommended Staff": "추천 직원",
   "Park Minsu": "박민수",
   "Seoul Tech": "서울테크",
   "Other Company": "타 회사",
   "Lee Hajun": "이하준",
   "Jung Sumin": "정수민",
   "Busan Tech": "부산테크",
   "Kim Minji": "김민지",
    "Find Available Staff": "가용 직원 찾기",
   "Confirm": "확인",
   "Save Search": "검색 저장",
   "End date cannot be earlier than start date": "종료 날짜는 시작 날짜보다 이를 수 없습니다"

}
